【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！(2)

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！

我從來未試過一星期夾埋只訓10粒鐘，每日食一排止痛藥頂住打！為既，就係助攻大家打贏場仗！

我已經得返半條命，我求下你聽我講。

和理非 同 勇武 就係 盾同劍既關係，一陰一陽，缺一不可！

和理非既你，將渴求升級，藉此打破僵局既義士指責為鬼，驚失去光環，只會令武派義士心死放棄。

試問個個義士都俾你指責係鬼，仲有邊個同你衝，幫你關鍵時刻升級？你可以質疑衝既時機，但係你千祈唔可以鬧佢地係鬼！

勇武派既你，我絕對明你攰同俾人指責係鬼，繼而心灰憤怒。但係請你忍一忍口，唔好屌到盡，唔好放棄和理非佢地。

當和理非決定離勇武派而去 —— 無人幫你聚民氣，增加行動正當性向政府施壓，你只會成為死士！斯巴達好打到以一敵百，最後都要戰死溫泉關！

的確，林卓廷講錯咗場波贏緊5比0，但我願意相信佢只係為咗勸大家琴晚無體力裝備唔好衝而一時口快，或者一時俾200萬人光景沖衝頭腦。

你可以屌，但唔好屌太盡，屌太盡只會令泛民議員依面盾離你而去。民陣作用就係關鍵日子聚民氣，除此之外，唔好投放有限精神去屌民陣！暫時撐住律師行就足夠！

我留意到經過一星期奮戰之後，雙方都開始自我膨脹。

一方面，部分勇武認為一切成果係靠自己612 衝出黎。所以無視兵力疲憊意圖強攻。一方面，民陣同和理非見到二百萬人走出黎同外國媒體盛讚香港人就開始武林盟主上身，指責衝就有污點。

勇武派，你當日無和理非做後盾又點樣出師有名？

和理非，你無勇武派同你前線頂，係唔係想重蹈雨傘覆轍？雨傘賺盡世界光環，但係我地俾世界笑足5年！

換言之，缺一不可。打埋場仗先屌對方啦，得唔得呀！

記住，我地已經有第一位烈士。唔好辜負佢遺願。想佢在天之靈得到安息，兩邊就要忍，就要合作！

最後，我觀察到一堆Channel 公投死線日子。我謹此呼籲將20/6晚上11點定為死線：

假如政府唔撤回暴動罪，同追究警方責任，我地和理非同勇武就會21/6 立刻全力升級，二百萬人兵分三路圍堵立法會、特首辦、警察總部同禮賓府！將明日大愚、國歌法一氣過拉落黎！人，我地一定要救，亦係無得退既底線！

暫緩，我地即管俾佢暫佢老母！原因就係我地可以為未來留種子，當佢他朝一日夠膽反口，我地可以重新集結，甚至推翻暴政！一了百了！

我地唔需要林鄭下台。林鄭下台只會出現林鄭2.0！

你地喺我三波攻勢入面都不斷問可以點幫手。

我而家就用半條命跪求你地！想幫手就
忍口，全力推post，將依個post 傳俾自己識既人，放上fb，FW 俾泛民！

總之，20/6 晚上11 點，政府必須回應。

同時大家利用未來幾日積極備戰！戰佢老母！

我地條team亦會積極聯絡外國勢力，全力助攻！

推到上返熱門！

上fb share!

推到過2萬正皮

推

樓主肯訓未

樓主即刻同我去訓覺，我幫你推

四洲紫菜仔 自動推post 啟動

加油啊樓主 抖下先啦

未迫到泛民和應，未

push

有行動未？？

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

唔好只係推，有實際行動計劃未？

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

辛苦曬樓主

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

需要請文宣岀時間表，poster

需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳 需要請文宣岀時間表，poster，宣傳

非常同意樓主和理同勇武合作既觀點
但
1. 夜晚開戰好不利
2. 政府同巿民同傳媒都唔知你個死線,如何有力迫政府回應訴求

樓主快啲休息

加油呀巴打

巴打 off topic 想請問下你
取消護照
英美加澳紐有無啲官方reply

兄弟爬山

樓主休息下
小心身體

求下你訓下啦
你訓醒後會見到泛民覺醒左

人工置頂

Push

清自己都要好好休養下，自己有力先可以繼續搏殺

再推

g持

PUSH PUSH

21/6一戰 有問題想請教

認真po冇人理

我地幫你推，樓主快訓！！！！！！！

非常同意樓主和理同勇武合作既觀點
但
1. 夜晚開戰好不利
2. 政府同巿民同傳媒都唔知你個死線,如何有力迫政府回應訴求

push

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

樓主要小心身體
爭取時間休息

樓主我幫你推po，請你好好休息同食飯，多謝你

推上熱門

推啊

21號三罷

國歌法都殺到埋身

pish

樓主講得好岩
大家加油 唔好畀人地有位入！
分化係對家最想睇到嘅結果！！！
所以更加唔可以對立！

求巴打休息，我地黎推

請樓主你都好好休息下，加油

推推

樓主休息！我地推！

推返上熱門

全世界都要見到呢個po

推 真軍師

推 佩服樓主

Pish

正

認同樓主所講 大敵當前
大家真係要槍口對外 而家係同港共政府打緊仗
無錯 呢場仗唔易打 但只有團結既香港先有機會贏到呢場仗
拒絕分化 香港加油！

推！

有意義嘅要推呀呀呀呀呀

西元 2019-06-20 (星期四) 五月十八日 (戊子日)
[沖] 沖馬(壬午)煞南
[宜] 破屋 壞垣 求醫 治病 畋獵 餘事勿取
[忌] 嫁娶 入宅

21/6一戰 有問題想請教

樓豬抖下啦

巴打乖啦 去恰陣 瞓得幾夠得幾多啦

推！！

幫手推

push 樓主要小心身體

樓主請統一個deadline
20/6 17:00 升級行動
夜晚11:00 不利行動

大力推

借個位：

up

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

訓啦 你倒下就群龍無首架啦

小心身體呀

其實個遊戲不嬲都係咁玩
日頭係要攻，夜晚要黎守

贏要谷，輸要縮！

強推post!!!!!
文青都變憤青

我都想問

推！！！！
樓主快啲養精蓄銳！！！

推上熱門，支持樓主

輕輕一推

統一返啊！！下午五點

香港人，加油！

好亂
宜家究竟係星期四5點定11點

戰佢老母！

幫推！香港人加油

係20號5點定係夜晚11點

樓主, 首先好多謝你為香港嘅付出!!

絕對認同 和理非 同 勇武 係相輔相承, 唇亡齒寒嘅關係; 如非69有百萬遊行, 612不可能號召到咁多人出黎;; 如非612有師兄帶頭阻撓會議, 無可能引起616 2M人走出黎.

縱使我並非絕對勇猛, 但催淚爆我同樣領教過. 我以下嘅意見希望大家認真理性討論, 唔好輕率互插::

和理一 ::Timing問題::
縱然尋日2M人走左出黎, 但係無權嘅政府你期待佢可以幾快做到下一步回應?!! 7婆未有具體回應其實表示中央未有指示 / 7婆向中央拍心口表示自己搞得掂, 所以7婆無動作
我眼見今日大家好心急, 搞錯對象DIU9泛民, 我認為作為勇武代表嘅你應該先運用你現場嘅影響力帶到大家認清真正嘅目標. 泛民議員唔可以失!! 有佢地,議會入面先進行到抗爭, 如果無哂佢地, 個議會就任政府魚肉; 無佢地擋嚮蓄牲面前, 你地傷亡唔止咁少.
基於泛民上星期都可以成功拖冧兩個會, 個人認為星期五21號係值得等, 可以睇佢地失守先開始你嘅勇武. 因為只要泛民能夠成功癱瘓議會, 政府先輸一半.

和理二 ::目標::
每次 勇武過後其實犠牲都相當大, 我覺得要搞清楚目標係咩, 性價比有幾高值唔值得做. 你話由佢暫緩, 基本上我係同意嘅, 因為緩完下次都可以叫得返啲人出黎. 但同時你又話唔需要7婆下台, 咁到底今次 勇武 目標係咩呢?? 純粹拉倒國歌同大嶼??
個人認為換走7婆係首要嘅!! 因為一真係頂佢唔L順, 二要俾中共知道香港仲嚮市民手上, 唔係任你亂黎嘅!! 7婆2.0會唔會出現?? 難講, 但我覺得賭得過. 就係趁中共而家內憂外患分身不暇嘅時候安排唔到個2.0落黎. 換走左硬頸7婆, 要救班手足都易少少, 起碼新仔係幫7婆清理爛攤子, 而唔係要佢認錯!! 如果佢咁唔知趣繼續與民為敵我地就可以再次挾民意拉佢落黎!!

和理三 ::民意::
經過612一眾壯士犠牲同蓄牲嘅暴力配合, 我地先激發到班媽媽會, 宗教團體出黎撐我地, 成就到由1M變2M人走出黎. 但係留意返, 警方即刻放下身段同你玩柔情, 政府擺明同你鬥耐性, 今日你地嚮度DIU泛民班狗嚮後面偷笑緊呀…. 小不勇則亂大謀, 呢一刻真係唔係急於升級武勇嘅時候, 你嚮班狗落裝嘅時候衝, 嗰班媽媽會同宗教團體會割嫁喇, 到時兩頭唔到岸為咩??

勇武一 ::Timing::
同為Timing問題, 就算要衝, 一定唔係夜晚衝, 大半個香港訓左, 無人趕得切支援, 無人留意直擊住情況, 蓄牲做乜都得. 有必要的話, 21下午衝, 重演612, 嚮光天化日之下以拖冧個會為名包圍垃圾會;; 其次都係, 如果泛民嚮會內做到野, 又何必先開火頭呢??

勇武二 ::目標/地點::
今日有人提禮賓府, 其實我好早之前已經提過要迫7婆出黎對話…. 但係而家圍禮賓已經係無意義, 因為你根本無必要同7婆對話.
如果目標係拖冧個星期五個會, 同意垃圾會無走鷄, 不過朝早搞;;
但係如果目標係拖冧政府, 咁點解唔夠兵唔夠裝都要同政府硬碰?? 立法會、特首辦、警察總部同禮賓府一定係屯兵之地, 要拖冧政府唔係同佢硬撼, 要圍就搵啲無防備但係影響夠大嘅地方, 夜晚參觀港交所等睇開市, 和平探訪各領事館等蓄牲難以清場兼引起外力施壓, 什至你想觀摩3條過海隧道夜晚嘅維修進度~~
唔建議搞啲對政府無影響但係損兵折將嘅地方, 你搶哂三幢都係政府建築, 無人急無壓力慢慢清你場. 倒不如參觀啲迴響大啲嘅地方.

勇武三 ::民意::
同樣都係市意, 而家政府玩軟, 你開拖先一定會失民意, 要開得黎留得返民意, 唔好開新課題, “惡法,-落台-放人”, 你開新嘅, 政府合理清場之餘, 話你地得一想二, 最後只會得不嘗失. 再者, 2M人兵分三路實在FF得太大, 2M人有一半係612之後出黎嘅媽媽會, 另外有7成都係一家大細, 跟612當日狀況俾盡你6萬人邊可能兵分三路硬碰仲要影響夠大到政府會聽你講?? 禮賓府易守難攻, 你未帶人上到山人地已經攞盾衝左落黎.
仲有就係其他巴打講嘅HA…. 阻礙HA受千夫所指, 有咩為??

請統一時間
並增加一個要求 檢討醫管局洩漏私隱問題
民陣應利用依個機會係20號前同政府談判

呢個post既訴求係咩?
周圍幾個post都唔同訴求, 基本反黑警, 放義士, 大家都有.
但呢到再有提到明日大嶼, 國歌法.多咗啲野.

同埋, 好似周圍幾個post啲時間唔多一樣?
樓主/ 樓主拍擋有無得align 一下?

PUSH

樓主快啲訓覺

推啦

希望手足可以統一poster, 明天廣傳

推阿

全力推呀

增加一個要求 檢討醫管局洩漏私隱問題
民陣應利用依個機會係20號前同政府談判

正經po正評少過毅進南北朝？

大家加油

呢個時間係deadline 啫...... 等佢地傾下先

推
頭先見到講5點deadline

實事 不得不推

幫推

有心既快d分享出去 FB,WhatsApp 各大平台！！

團結大家力量就靠大家一步

5點！

支持

撐

有心既快d分享出去 FB,WhatsApp 各大平台！！

團結大家力量就靠大家多一步

辛苦樓豬了

我推

Pishhhh

推呀

Push!

推到全世界都知deadline為止

留意番文宣請盡快統一宣傳圖 讓巴絲打們都能順利傳遞訊息 因為幾張圖既共識都係死線係6月20日以及6月21日包圍政總 訴求差唔多

真普選

Push
團結就是力量

幾點先真？

推爆

樓主！！
可唔可以出一個post標題直接寫住幾時死線同幾時行動
可以比更多無click入黎既人睇到！！！
大字希望樓主見到！！

邊個最一開始話11架 你肯唔肯5點 肯就開始宣傳5點

大大力推po！

btw唔好意思借少少位

21/6假如真係升級 實際行動討論區

和勇合作，事半功倍

Unlimited push

拍板5點有無人有異議 無嘅就開始文宣

推
撤惡法
釋放所有被捕義士

去馬！！！！！

再推！

推
樓主休息下啦

latest

升級係點升級
唔講清楚無個共識又捉鬼乜乜柒柒
最後都係無事發生

好好休息， 連登需要你

首先連登開個死線po spread住先啦
有人加入先傾得成架

Just do it

689 0.3

想問係5點定11點？見到一半人post 5點一半人post11點

岩呀屌 全力推DEADLINE POST啦！！！

無真普選換幾多個特首都無意思 救人重要好多

人手置頂

點解要取消外國戶籍
Btw講得好清晰推爆佢

上

總之6月20日5點要作出回應 否則6月21日升級 以我理解係

訴求上請不要失焦 越加越多只會令人覺得含糊其詞

我都想問 究竟係幾點？

蜀吳聯手，方可與曹賊一戰。

辛苦了，支持樓主
兩邊一齊努力同行！

睇完之後平服返d心情

加油

推推推推

推樓主小心身體

大家繼續努力！
我地係未贏，亦係未輸！

互相尊重同支持呀！

push push

Push 樓主休息下啦

死線日頭會唔會好啲？因為多d鏡頭、體力好d

幫推
樓主小心身體

如果佢星期四答應你落台，其他訴求一概不回應，咁你點算？

我無異議

照計劃進行，下台不是主要訴求

推爆佢！唔好沉！

我get到係唔使下台住，因為佢有咩應承咗（例如停止修訂），下任特首係無必要履行同樣承諾，正如所以暫時我覺得比較重要係救返班義士、傷者，即是收回暴動定性、無條件釋放所有被捕人士，撤回而唔係停止修例
當然，都可以話佢會隨時反口，但因為管治威信近乎全失，所以要在佢任內重推修訂，成本會好大，大家亦都mon到實，相對機會係細啲
暫時理解係咁，有錯請指正，畀機會小弟學習

唔係唔落，係唔落住
目標有緩急輕重
我夠想星期四有真普選，但係你要集中首要目標先架嘛

嗌佢落台，可以係七一主軸，但唔係而家

完全正確

推
Respect 樓主

你嘗試由政府大局角度睇，你就會明我點解開價會開埋依兩樣野

你覺得政府怕唔怕火燒連環船？

其他連登仔關於死線點睇，我控制唔到

我只可以靠推依個post，以理服人，希望佢地明白然後跟隊

一言驚醒夢中人

我都係返去數手指先. 多謝師兄.

戰佢老母日子係21/6
20/6係政府死線

不過我下個post可以改17:00做政府死線

推～

其實同一日升級都無乜問題 第二日先升反而難
連集合都可能好難 而且物資未有時間setup同派

長期置頂

推推推

Push push push

推佢老母

去呀

幫手一推

巴打我求你休息下
我會陪你一齊打呢場仗

唔係做落去，只係救咗人先，跟住叫佢下台，而且要留意唔係叫佢唔好做衰嘢，係要求佢撥亂反正，即收回暴動定性、無條件釋放被捕人士

有其他人好重視佢下台，我係認同，因為政府面對嘅壓力一定係愈大愈好，尤其是佢無民意授權

你提到下任特首嘅問題係有道理㗎，所以都有啲人要求爭取埋真普選，我都認同

所以可能係睇吓你覺得問題有幾根本，我就覺得做咗眼前呢樣先，所以個先後次序係咁排，唔係因為兩害取其輕呀，而係逼佢為決定負責，尤其是今晚球賽之後，更加唔可以突然拍下屁股走咗去

Pushhhhh

Pushh

我只係一個無名小卒，亦無收風渠道
我只係用邏輯推論林鄭突然下台對成件事有咩影響
將依張開口牌講得太明，就無意思

兄弟爬山，各自努力

明白嘅，我都珍惜連登有理性討論嘅時間，所以平時都唔係點出聲，不過感受到可以溝通就嘗試講吓。多謝你。

出面都好似有人開咗post，希望搵到你覺得比較合理、接受嘅答案啦，但就算無都唔緊要，公民社會最重要就係呢樣嘢，人人生而平等、互相尊重，意見唔同都可以自由表達。

加油巴打！一齊為呢個美好願景努力

真係要推

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

推
發夢準備好21號隨時支援
單拖都會嚟

621 deadline
全民預備 團結合作

11點定5點

而家5點聲勢大啲 就5點。
反正21/6先戰佢老母

大家係時候自發出文宣宣傳「21/6罷工罷市罷課」

無罷工罷市罷課死路一條，唔好忽視

推
樓主抖多啲啦

好！

大家係時候自發出文宣宣傳「21/6罷工罷市罷課」

無罷工罷市罷課死路一條，唔好忽視

21/6 二百萬勇武和理非，兵分三路，戰佢老母。

推
Btw eu data protection 有無得搞
做緊research

循gdpr 方面搵緊

辛苦哂

推太快又爆，不過都推

What you should know about health data in the workplace

Health data refers to personal information (also called personal data) that relates to the health status of a person. This includes both medical data (doctor referrals and prescriptions, medical examination reports, laboratory tests, radiographs, etc.), but also administrative and financial information about health (the scheduling of medical appointments, invoices for healthcare services and medical certificates for sick leave management, etc.). Health data is considered sensitive data and is subject to particularly strict rules and can only be processed by health professionals who are bound by the obligation of medical secrecy. Furthermore, the organisation shall take the necessary security measures to ensure that the health data is protected and not subject to any unauthorised disclosure.

呢張？ 格離post攞

立場可以唔同，但目標要一致，推推推

支持升級

仲未熱門

推，場仗仲未贏，一定要頂住道勢繼續去

推 齊上齊落 不要分化

點解會無人推....

琴晚既勢去左邊！！

6月20號晚5點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

推唔推 讓這post推

樓主請休息
一班巴打會識做

Push…

求幫忙，要開始預防啲人慶祝得太早，
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

律政司解釋咩叫暴動呀唔該

推啊 完全無人知死線

推啊 唔係唔救義士啊？

推 冇左影

加油
幫推

訓啦樓主本史迪幫您推爆佢！

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

澄清：

聯合聲明提出的最後限期為
6月20日下午5時⚠️
6月20日下午5時⚠️
6月20日下午5時⚠️

很重要要講3次

其他時間為誤報❗️
Source by scott

推!

港府明確回應以上訴求之最後限期：
日期：6月20日
時間：下午5點正

否則於6月21日早上7點正 進行「守護我城·遍地開花」
全港「不合作」運動
請各位巿民 兄弟爬山，各自做嘢
（提提大家21號立法會下午有會開）

6月20號, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兄弟各自爬山, 一齊開佢老母!

#生於亂世有種責任
#求share出fb/ig/tg/wtsapp

fb見到 廣傳

你班廢青玩夠未

我懷疑林鄭想以大量既記者會, 扮撚晒會聆聽各方意見
令到和理非既人覺得, 政府已經肯聽你意見, 你仲衝, 咁你就講唔過去
屌你老母!!

樓主....靠你啦

推爆上傳媒

各有各做

真係火都嚟埋

認同要有deadline

推!!!!!!!!

(發夢)眾籌登頭條？

推呀 推

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

推爆
樓主休息多啲，頂住啊

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

[621]人數與行動的關係

推